hi淡友（110）

牛三

同我上

聽日升500點!

聽日有冇位追牛 臨收市放左

訓醒先算 又唔係未試過夜晚倒跌
利申：吉倉 訓個靚覺

吉倉訓靚教

今鋪仆街冚家產

重牛
今晚瞓個靚覺 聽朝數錢

有冇ching聽日指點下我點trade
呢幾日蝕錢就亂咁trade

個個都睇升
即係
我啲熊仔可以逃過一刧

熊左 希望我唔係肩哥

夜期283啦

等埋美股先

好彩食淨一手熊

望佢高開低收

蝕緊幾十k想追 但係追極都追唔返 個心好累

好難, 美股一定再升, 起碼300點, 歐洲開市升1% 之後繼續升到1.5%

i know that feel bro

聽朝set高10格all in最近嘅牛

我都熊左283.5

夜期繼續爆升

又話開戰嘅？ 假ga?

升到唔識停

只要睇跌就會升，真正既牛唔係聽日，係星期一

吉倉*2

質易戰呢？

同早兩年18000點見底一樣，一收市期就爆升

美股如果爆升聽朝勁假睇下有冇傻仔放牛先

自己睇下恆指同期指既日K線 日日一樣

不打了 握手言和

聽朝啲牛一倍上 點追

竟然係期依家爬返指數頭 前兩日仲大落後緊 睇黎聽日要牛一牛了 臨收市先轉熊

聽日挾到班廢淡仆街冚家剷

羊兄仲有無熊

勁假搏有傻仔放

貿易戰打完？

牛軍食熊掌

多多都要

升到傻撚左

熊軍都威得耐，等佢地試下被挾到仆街嘅滋味

好！

大户哥哥開市比我走283熊先啦求下你

聽日高開跟住跟上證由頭跌到3點

美股今晚高開幾多，盤前交易都搶高哂

不了

見到大家有錢贏
我六手294熊都犧牲得有價值

夜期9升

突然又有D期待，個個都睇聽日升後日跌
聽日升就肯定既，有期指，但點解星期一又咁多人睇跌

咁多位大哥
夜期升百令點姐，又爆升，又升到唔識停，又鳩升
百幾點咋喎

利申一百點叫一棍

會唔會又一反常態升埋星期一

因為好多人重貨左熊仔

夜期嚟㗎大佬

4點收市仲係紅燈緊
而家比收市已經升咗300點

我雙熊在手，今次扑街啦

夜期走勢=恆指走勢嘛，唔跟足都會跟個大方向

今次扑街了

熊軍贏咁多日你估唔洗還㗎

GUN!

夜期成交得3億幾
時間又咁早，真係可靠？
不過可能今晚爆得仲勁
我都想個市好番
日日雞仔注執茶錢好無癮
都係玩正股好

平時夜期有幾多成交？冇留意過夜期成交量

春袋無啦 春袋無啦

唔好唔記得跌9百幾點穿280個日 既之前個日都係升4百幾點

有幾億算多啦！
夜水好少人玩

美股未開就咁大信心??

其實佢升得勁 現貨未必追到
結果佢可能開市會扯番低小小 所以一定有位入
夾上後夜期先死番落去

納dee盤前升60幾 有幾耐冇見過呢d大爆升

真係完全copy and paste上星期四五

好似得幾萬張 俾大戶用嚟試吓墨

高開追熊

聽日可以睇樓了

有危先有機

真係牛市莫開熊

有冇人聽日ifc等？

你話adr/高開兩百係爆升都話
夜期阿你都識講

一日時間又變返牛市

不嬲都牛市

訓醒再睇

牛市同熊市點都有個轉折點既

識玩

借定錢聽朝掃牛翻身啦

好，掃牛

其實係咪已經將"貿易戰"delete 左

聽朝走左put 先， 等佢升到咁上下先入番

咪就係夜期所以係爆升囉

今晚侵侵開口就delete架啦
President Xi is my best friend

President Xi is my

夜期一開已經升到咁，就算美帝射粒飛彈過中國都好，聽朝都係爆升完先跌架啦

真，283, 284即死

美國6月非農不及預期，阿侵可能唔敢開戰，今次牛軍又贏

話說美國關稅聽日幾點實施?

我都覺 連登指數

已經輸咗一個月

美期升到咁，連登指數都救唔到啦

有冇神人隻熊由300揸到而家

牛軍聽日大勝

晚晚都咁重

我有D 299 put 渣落黎 27000行使

覺得我今晚會瞓瞓下笑醒

話咗就算插到270都仲係牛多過熊

in 連指we trust

個個睇到咁好 反彈浪又可以沽

終於都熊多過牛，短線睇夾淡，長線都係睇跌

熊市反彈可以好似牛市，不過反彈往往死得最多人

可能到287，到287再加put

打定輸數
有一萬蚊熊

熊軍只等侵侵一句說話

18k 多你少少

8k 292，預無一半

唔打啦 唔打啦

畫緊條撚出黎

Fucking chinese

熊軍聽日一開市放晒佢啦

無野了無野了 黑期跌返落地底

記得有一晚未開盤前又係升到澎澎聲 點知去10點同我倒跌

啲鳩毛都好長

好彩28357熊只係留5手

佢話my best friend咪即係繼續

28350叫地底?

個晚美股插到冇水花

依度係咪冇牛過手足

點解好似得熊過既人叫救命

喺歐洲唔同我玩，唯有向中國再加稅 吹喵

侵快d口術搞死贏國 China is so stupid Xi should resign

今日打曬靶，唔想再入掛

近1000點牛熊張數... 牛仲係好多

20手牛過
聽朝call g call足全日

個個都連登仔女咩

夜期一大棍

跌返啦冇事啦

美股開市前成日都係咁, 一陣就升返上300-400

非農差過預期

散水棍

淡淡冇事la

Gg

升二百跌一百
同之前跌五六百升一二百就話牛三無分別

夜期過山車

聽日牛軍唔會輸

夜期又想反手!?

道指升緊百幾點咩事

正常

點解??

暫停汽車關口稅呀

夜期彈上彈落咩玩法

熊一

車關稅，ADP

睇黎點都唔肯放過熊軍

冇事啦

跌啦

夜期
道指關港女咩事

美股升緊

夜期跌返 唔驚

話左腳軟

無事既,岩岩開市姐
3點半睇就會見到道指+300

回咗小小

聽日會崩盤？

牛軍又捱打

牛軍話軍死 熊軍話熊死

打和啦

驚丫ma
又升又跌媽好亂丫

一齊死 super

夜期轉埋燈 牛軍再見👋

俾位熊又唔把握 跌到尾先問追唔追熊

照計聽日牛軍應該冇硬
我牛開收工前都反左手

唔過夜真係最好選擇

而家夜晚太假 唔過先賺

托到28196 都唔食糊搏咩 聽日大把時間再入啦

都講過高過收市位成百點

唔明有咩開心

熊軍預左聽朝反手

侵侵刷緊牙

禁突然又牛軍gg

其實真係既 dt都夠

過夜一向係賭錢

熊軍又羸

好舒服 唔使係咁睇美股

30手返生

一陣半夜又綠燈 熊軍玩完

小非農數據都推唔跌美市
真係好強
如果唔係有呢一個壞消息
可能DOW上左300+

熊軍不滅

又係你，買乜你都贏

拍定手先？

熊軍又贏

咁早跌, 一陣V返上去+300

打支強心針姐

聽日收熊軍皮
重上290

呢個Post既牛熊市週期係咪幾個鐘就轉一次

突然熊軍又精神晒
我就牛心不變

急電俾維尼熊 唔打就會

睇牛熊打交精彩過睇戲

5-10mins

食住花生吉倉過

3mins

我睇唔透
聽朝要不問價入牛定熊

不嬲升100點就牛三, 跌200點就熊一

10點已經一大棍

10點先出手
9點半可以不問價入D花生先

花生都貴啦而家

跌 跌 跌爆佢

坐緊30手熊
我唔知係fatfat定收皮

我想聽日升 因為我最尾止蝕左熊仔 唔想又揼春 sorry 熊軍

爽 熊軍又贏

歐洲升幅窄返晒, 係咪知大家都唔收關稅, 其實都係歐洲佬輸畀美國佬

真係次次升or跌幾百點都係10點後先開始

坐穩等收錢

呢排平開睇上證 美股唔重要

So one two free fall

其實牛熊定細期抵玩

細期 冇食價 不過留意月尾月頭 高低水 搬倉

聽日1:00先喺戰場

聽講你淡淡黎，上乜

瞓個靚教啦, 今晚3點V到你唔信

唔好一開始就不問價入，熊軍只可以暫時沽

好悶,又無波睇,期指又係度膠著

散戶既情緒係好直接㗎

講漏 牛熊會變0 當止蝕

期冇錢斬倉/要補水 自律好重要

Set好點子

講真都係鳩叫區啫, 你估真係認真分析咩

聽日午市一開實好精彩

講真，呢個post 係攞嚟感受氣氛hehe

我覺得1:00先最精彩

熊軍就快支持唔住

道指V緊

1:00咪午市

你知啦, 買牛熊唔可以光明正大同人傾, 啲人實當你賭仔
輸錢贏錢喺到鳩叫下完全唔過份

夜期做咩轉燈

根本day trade 有得分析有得睇阻力睇錯有得止蝕唔知點解叫賭
基本上股票都係賭啦咁講

無知一問
其實期指個價係跟咩？

出面啲人唔係咁睇架嘛
我當然明啦

大戶

的確，比人屌，又次次苦口婆心咁話唔好玩牛熊喇乜乜乜
唔知做乜鳩，有錢我都唔想搞呢d野啦仆街，
雖然呢半個月越搞越少錢

理得人地
如果可以穩定10幾萬一個月我比你個有穩定職業月入萬幾嘅文員笑吓賭徒有咩所謂

呂布笑而不語

佢係一個朝早反個手都10幾

佢地唔明呢句：有錢的人可以投機；錢少的人不可以投機；根本沒錢的人必須投機

開心完啦，明天継續撚

夜期終於插？

期指今晚如果跌 聽日開市真係估唔到點走

平開super

我幾肯定係平開

應該係話午巿開前15分鐘

平開之後心電圖

德國都跪低
牙爺班高官呢兩日要OT，無得反屋企？

幾點出關稅？

牛皮沙街既朋友？

原來call put 夜期可以交易架，手多買多左幾張

正路聽日12:00

插緊

in熊軍 we trust

大户有求必應！

係咪暗示咗啲嘢

熊軍將會戰勝歸來

彈得越早V得越勁
成班第一日炒股咁

^

叫呀爺唔想死好快d跪

明天開市入熊

呢個post氣氛好正

IG去返今日收市嗰啲位低少少

熊軍

投降啦聽日轉熊沽佢老味

聽日等數錢

又唔好咁安心
瞓個靚覺聽日再睇啦

極速轉討論風向

各位定啲黎
聽日實升
唔升既下星期都升

呢到好友淡友輪住黎

無入貨既係呢到食花生🥜 幾過癮

好綠呀
綠到頂帽都綠埋

夜期跌緊喎

唔作準

港女唔跟世界轉
出面綠到落腳趾尾港女都可以m到

日日都平開 夜晚牛熊軍否唔洗開心

只有港女畀綠帽人戴

又一大棍

無所謂
反正吉倉過夜
聽日升咪執幾隻平熊

過夜真係賭大細

有錢齊齊搵
搵到call埋g

開始暴跌了gogogo

牛過？

嘩做乜鳩

手足，我地熊軍又可以出嚟哂太陽了

in 連燈指數 I trust

係咪有咩新聞？

返返收市個位啦

哇 熊軍又贏

跌破28吧go

super

頭先喊完, 希望瞓醒唔洗再喊過

呢d位追尷尬左d

距離回收價點數差唔多一樣 熊比牛貴成20格甚至更多

牛軍聽日一定笑到完場

美女就轉燈

由第一頁開始睇 已經經歷過幾次牛熊週期

牛重貨27800-27849
咁勇？

快啲瞓 起碼唔洗喊住瞓

驚到賴左幾轉屎

收到

呢排都係唔過夜 心血小 坐緊搏下另計

就黎到關稅 仲過夜

跌極一開始都有兩棍，近熊既聽朝自己走啦

k
祝大家聽日fatfat
不過下次咪過夜啦呢啲撚狗市

屌呀, 夜期倒插.. DKLKM!!!!!!

過多幾次夜，可以去拆炸彈

日日我都咁講，但今日輸到個心灰咗蝕都唔止直接過夜

今日啪左 請問有冇人知 我會收得番幾多？

其實呢個post有幾多人正數緊
除左布神
正數 正皮
負數 負皮

笑得咁開心
聽日就挾爆熊軍
直搗290

朝早定午市打? 午市要睇埋聽朝最低價先

午市打

0

sor原來有分，以為一樣一槍殺

道指好硬, 希望佢V之前我瞓得著

賭波好過過夜牛熊

姐係點

老美v 緊，港女無救

淡友安心瞓啦 聽朝起身數錢利申熊過淆緊...

聽朝唔低過27830就用呢個計 多數得返好少

如果升返呢？

我都想知

用最低價計呀,升返咪27830計囉

信念唔夠

283熊收市前止蝕左

個幾月前話直搗三幻一

美國原油庫存遠差預期 油價急跌 道期就黎轉燈

熊軍準備聽日食好西

Vvvv

我D call基本已經零成本，全profit

識玩一定係成個倉拆出黎玩 完全唔入肉

爆邊就跟勢買，升跌我都賺

deep V聽日牛3 GOGOGO

道指升係咪代表聽日上證會跌？

其實一路都跌緊

無論道指升同跌 上證都會跌

爺閪堅定不移

杜指學港女畫山水畫

V到盡頭就是贏

明天我要拎返我失去嘅野
做人最緊要有信心

嘩 道指本身升百幾點依家得返六十

中國贏了🇨🇳🇨🇳

又牛三返

牛軍又可以準備叫牛三

已經牛4緊

成日見到呢到d巴幾皮幾皮咁賺 原來係蝕左無講

利伸：負數 共勉🤕

重演午市 V

Deep v 五手熊molamola

又牛一

咁贏法好快超越巴菲特

好撚堅

牛軍聽日一定贏
瞓先了

牛軍準備

堅到開始唔知佢up緊乜

如果穿27750 就乜都冇

我已經feel到d熊仔餅聽日會連餅碎都無得剩

唔會嘅 話哂係沈門弟子
師父點都會留一口俾你嘅 阿門

做乜今日唔走 我前幾日高追啲熊今日平倉仲有賺

HKADR DEEP V

諗住就打杖，大戶派錢，再入熊，點知

牛用最低價計 低過行使就咩都冇晒

打仗都升！！！

大戶放過我地熊仔啦，熊仔知錯啦

羊ching隻熊咩位打

hi淡友

293恆熊同埋396Q熊，今次真係凍過水，牛三一到即啪

挨過早市 關稅一出暴瀉1000點

我驚早市都頂唔住 ，收市先出關稅

熊軍會笑到最後的

美國唔係6號00點出關稅咩

我訓啦，希望聽日世界和平，牛熊都無事

293唔駛咁快驚定掛

點解成本咁低

好正呢到 追po反應好好笑

28357表示由佢
本身就用黎買大細 所以無買幾多

轉燈了

凈係貼贏錢果隻出黎 我都係股神啦

呀屌 原來係布神 當我冇講過

唔好掂阿 你睇呢到d巴打8成輸錢 唔落場已經贏🙈

牛軍可以早啲訓 等收錢

FIRE

係咪又牛三啦

係咪又到熊軍贏

係囉. 香港星期六訓緊

直頭係一日未轉勢一日都唔好玩住啦
我地呢啲係無辦法 你如果唔洗追數就唔好落場啦 等股災再執平貨咪仲好

美市彈下姐

三百四十億出擊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升！！！

亡黨亡國

美國6號0時0分唔係香港6號12/13點咩

咪呃鳩人啦
聽日一定會大跌
一開市入定熊啦

確定0時0分出擊?!

道指升到冇頂咁咪撚人啦

港女而家淨係俾爺閪屌咖喳

美股升到澎澎聲都可以唔關港女事 睇聽日爺閪點行

真

醒咗 一睇 個個叫春

記得爺閪原本早美國12個鐘出即係而家00點 但又話唔開打先

如果睇D所謂技術分析，恆指的確跟上證多，但呢排跌得咁勁只係因為市場氣氛帶動而被沽空
我肯定每穿一個大支持位入遠牛實無死

34億冇再加，跌突左要補升番

裡面來回有過千點profit

記唔記得，之前

285 > 290
283 > 289
281 > 285

低買高賣，我收番個本，再用profit玩，咪接近冇成本 佢用平均價計

咪臭係
美國都已經開打貿易戰
聽日爺閪同港女齊齊仆街

呢個gif完全表現到個種興奮嘅感覺

聽日午市定勝負

屌咁正

[/quote]

道指

夜期

來回地獄又折返人間

美股升到巴巴聲都係唔郁

郁左啦本身跌百幾依家60渣

唔係-10 點咩

你地adr睇咩網

期準備轉燈了

平返手了

吉倉睇戲

adr168

聽朝可能會抽高

入小注牛值搏，12點前走

比位我隻283熊就得

分分鐘0920 已經死得

買283熊其實同琴日280牛過夜一樣唔抵可憐

燈到夜期都跌返晒！

熊軍呢

夜期有阻力，老美升到FATFAT都升唔番高位
聽日仆街

又收左皮

夜期都玩到三百點波幅

倒V

真係好淡大戰

聽日過千點波幅唔出奇

道指升因為美國贏
因乜解究你地覺得美國贏香港都贏跟住升呢？

扮晒蟹咁
比我都開你波, 強國!!

正解
不過覺得聽朝爺閪會帶埋港女夾一夾上先
之後自會大跌

聽日繼續高開掃平熊
午市前走

其實點解要夾上

正路要落就直落，已經冇理由要再挾上先落

因為佢地認為港女開市 係跟美國收市

挾上先落因爲大户殺熊唔俾咁多人贏食個浪

冇錯

咪傻 我差唔多每個post講一次港女係貼住阿爺塊閪唔跟老美

都話佢地

好正常分析，一早入小牛分注加囉，到12點前有賺未食半留半囉，到關稅有消息跌未即刻反手，升未仲有一半囉

我就諗住咁聽日即市再睇

聽日走勢如何

近牛嘅街貨仲多過近熊，升上先反而益多個邊？

點講呢，你係大户會借勢殺上去易d定開市沽會易d？
反正熊市底上去200點就夠，今日都挾200啦

但開市殺284就我都未必開牛

期指開市極速殺落去等人入貴熊，鎖住過夜牛

睇下烈口高幾多先定奪喇 '
早D訓喇各位

都有可能睇聽日點開先囉

只近熊已經有2成幾街貨..
.

近牛100％添

其實樣樣野都有幫助 新聞可以睇後市點發展 圖,技術指標幫你搵入市位

睇錯，50幾%

高水收市
路知聽日隻近熊點 好擔心

點講呢，我覺得牛熊技術分析用唔哂，你短線睇得黎個浪都可能開始，到時候你點？高追又怕回，唔追又屌

邊位巴打

全部都係手動，除非俾錢or入夠錢

遠牛熊又黎啦，1黎成本大左收回風險低，但係睇錯方向你又點呢？止蝕你又諗不如坐下等佢回或過夜，唔好彩食多獲金既，無仇報。短牛熊打靶係幫你止蝕輸都係咁多，遠就處跌600你食足600

我總係覺得
睇技術指標食格仔只會死得好撚快

或者係因為我親身中過伏
當你諗住執幾格就走
一大棍相反你就比人夾死左
而呢件事指標根本預示唔到比我

當然
可能係我悟性唔夠所以先中伏都唔定

唔好問我我係跌錢高手
你問呢度D身手非凡既巴打實際D

今日trade

富途咪自動

用華盛通啦咁,一皮就有串流， 加埋買賣十格顯示

只要你唔好諗住食到盡就到，好似今日279我已經平淡倉， 下面嗰啲我冇食盡

總之炒股票嘅嘢 唔食頭 唔食尾 食中間嗰段
就已經好安全

Gun
訓啦布兄
早抖

睇分鐘圖。。。。

記唔記得日，開高抽上去200點， 我都有跟牛

之後突然倒跌，出幾支陰燭，即斬牛反手追沽

炒牛熊要做到好貼市 有時我去個廁所都要清一清倉

如果你好似我咁，一年trade足9成交易日，你都可以有盤感

把撚咩貼市冇盤感

用3分鐘圖啦，唔好過夜，唔好用手機炒
我去廁所都會清

我買咗串流，冇串流真係死得，要係咁更新
睇睇吓你會feel 到幾時入好啲

例如見佢升想牛，賣盤得返幾十k 股就即啪，因爲之後就跳高1格（好似係，咁樣冇乜輸）

美女

其實我都係玩咗幾個月，仲豬緊
不過睇吓陰陽燭會有少少幫助

開ma 試下畫圖睇阻力
1分鐘好似太多noise

指數嘅買完之後， 望恒指，期指，上證，美期

唔好睇住隻證。。。。

分鐘圖係多noise, 三分鐘會好好多，當然free fall有機會走得慢少少

你用唔同圖形去睇係為了 消除多餘既雜訊同埋提高命大率，我平時就用3個左右
所以D人 通常都用分鐘圖 + 2-3個技術指標去搵買入賣入時機

學布神話 炒牛熊真係一分鐘都唔可以行開，隨時起變數 所以即時串流報價 同埋 可以即時睇期指交易 買賣十檔 真係好緊要

頂住

點頂

今日升啦好無 都跌左咁多日

今日會係大奇蹟日

今日有無咩新聞重點

我啱啱笑醒咗
啲牛fat fat

淡友死期到

284無打靶 要殺隻雞還神

貿易戰開打前 特朗普恐嚇：或向5500億美元中國貨徵稅

侵侵

死雞撐下飯蓋...美股升 但仲係有一大堆大陸概念股跌 會唔會係一種提示

搵鬼信咩侵侵 作咁大

起身又要喊了

反手入牛啦 喊乜春

點解覺得升硬

美國佬升，歐洲升，借勢大反彈

想問點睇期指交易

諗緊開市就沽哂d熊，定睇定啲再算

無時間了

頭先聽電台 中午時間正式徵收關稅
係咪可以入定熊等1點沽

一定會跟？

牛市莫做淡，睇黎牛軍今次fatfat

上證都差唔多跌到2016年鐵底，冇得再點跌，都係反彈多

其實諗唔明牛市開熊係咩心態

上証一開即穿鑽石底2016

冇可能，咁會溶斷

熊軍GG

諗住逆向思維，牛市開熊本少利大，點知愈升愈有

希望有傻仔平價放啲牛

貴都無所謂 all in61248

你會set 幾多?

Same here
贏粒糖輸間廠 應驗咗

熊軍今日無論如何都唔好回望
殺啊

我上午牛，下午熊
有賺果時又唔走，係坐到止蝕先走on99，
之後又左一巴又一巴，過埋夜

繼續交學費

Trade War Threat Gets Real as Trump Confirms China Tariffs

收收下關稅34B又變到55B

分分鐘低開

侵侵救淡友？

媽，我好傷呀

鬼佬信

牛軍唔信，熊軍信

大家過夜都大大注？
點解咁驚

如果今朝打靶就轉學期指再入場，牛熊真係小注玩下算

我又唔係好覺今日會升好多..... 當我9up 啦

日本大升緊，熊軍

早晨大夫

朝早侵仔喺飛機講

聽講你入左熊喎

日本升好正常，佢都唔係強國

你熊軍黎，比d信心啦

港股睇埋日本架

唔係囉，只睇日元

如果今日都係磨，嚇走晒好淡倉就真係左一巴右一巴

悔不當初，我依家知錯啦

升果少少，就知錯

今日小心啲啦總之
有位走就走左先

一陣唔好入熊軍

其實可以開市即沽 留返條狗命

係就好了

今日12:00係一個關鍵時刻，究竟阿侵會唔會先開第一槍

美國商界及農業代表亦呼籲停止徵關稅。全國製造商協會表示，雖然關稅措施會給一些企業提供短期保護，但加徵關稅可能損害就業。

美國佬好多都唔想打，熊軍或全軍覆沒

仲要隔個食飯時間，1點一開就定以為嘅勝負

唔敢買
買大細一樣

以後*

我仲記得316走去開牛的教訓

如果281開熊都要小心，隨時準備反手

283熊表示未撚驚過

近牛近熊真係好危險 頂唔順個種壓力

多唔多先

歐美或放棄汽車關稅刺激美股造好，美債收益率企穩

直上290

屌你老母，依家仲唔入牛果d 真係傻西，個28000 頂得咁實
真係唔好再話社會無俾機會你地

我依家借緊p loan 訓身

283 勇武

同路
琴日收市前反手左
等數錢

阿爺唔跪

一陣上完284再落咁點

唔使驚 一開打靶又有乜好驚

如果侵侵話唔打，分分鐘輸成個國家

入得熊都預咗有哩日，踩緊鋼線

一齊all in 牛

有人犧牲個市先有得再跌，睇開D

期升緊173

今日部署： 朝早開牛 放飯開熊

大大棍上落

開市升300以上

Trade War Between U.S. and China Moves From Threat to Reality

New York Times
July 5, 2018

WASHINGTON — A trade war between the world’s two largest economies will officially begin Friday morning when the Trump administration follows through with its threat to impose tariffs on $34 billion worth of Chinese products, a significant escalation of a fight that could hurt companies and consumers in both the United States and China.

The penalties, which will go into effect at 12:01 a.m. Friday, are expected to prompt immediate retaliation by Beijing, which has said it will tax an equal amount of American exports, including pork, soybeans and automobiles.

終於牛熊到左決一生死既時候，Are you ready？

今日食轉牛 入特價熊過夜
阿婆都識玩

希望大户開門比人走na

太易玩

QQ今日抽到400

入高十格牛睇下有冇人放

而家好似show hand

落注 每人鋼鐵關稅25%

第一張牌 (由於中國一直做騙子，因此相信呢第一輪貿易談判和解，只需口頭話開放市場就得）
中：紅心A
美：葵扇K

第二張牌 (美朝和解，踢走中國影響）
中：紅心3
美：葵扇A

第三張牌 （雙方叫賣，美出4500億關稅，中國稱強烈反制，內容不詳）
中： 紅心5
美：葵扇10

………………………
後續應該有排玩

同台香港： 梅花3， 葵扇7， 紅心6（只有中美互相加關稅，又唔包香港先贏）

今日劇本係咪大芋抽高走佬 午市熊佢老母

都唔知你地牛乜

個個洗晒腦

上証一開波就跌少少

押韻

牛軍信念

牛軍又贏一仗

我冇睇錯阿 拉唔起?

QQ競價即紅，睇你點牛

just opened

爺閪好似琴日咁沽港救中

700假奶跌
咁睇黎開市又要反手

小米仆硬街了 XDDD

挾到熊軍絕望

就係紅先牛

300點左右,無料到

彈出彈入

多人排緊牛,但冇咩人放熊

遠熊真係驚都唔洗驚

d人會發現收完稅但生活上無乜影響

牛爆佢

d 283，284熊再見了

升喇升喇
直上32000

劇本邊會提前洩漏出黎，有咁多人知道，多數假野，今次熊軍真係

日本仔食左春藥

我估今日小漲啦

萬洲

跟本打貿易戰有助經濟向好

牛爆佢

舜仔又俾人操返落138啦又

290熊應唔怕掛.....

最後。。。

劍指3幻4

阿爺又諗住賣女

今朝， 食花生。再落街食個大快活早餐等睇戲

又大棍落
利申吉倉

期指

牛軍信念 開市升300點

啲牛升到仆街 期指無啦啦大棍落

直插

一陣抽一抽個身出黎先

入貴熊喇你地

返返尋日收市個位,super

好大棍

一定有, 300點

super，283熊未撚驚過

仲追左call
取消唔到

真係好ON9

燃燒自己 照亮他人

期指大棍回返, 牛軍信念一定升

無事啦 熊軍 今日跌一千 gogogo

舞番上黎

今舖含撚

期指淡友平倉

+72, 一陣直上+400

又撚狗

牛3

呀爺助熊軍

打貿易戰都升

升到你唔信

feel 到開市會直插

完全升唔到

合符預期，升！

咁易比你估中咩

09:21【中國央行今日淨回籠1100億元】中國央行今日不進行公開市場操作，今日有800億7天、300億14天逆回購到期。

阿爺收水，睇黎應該打唔成仗

都係睇到十點先算 遠熊冇得輸

10點前應該都升

最衰係平開...

期指又大棍升, 牛冇得輸

有預感開波起碼升500點

計埋收市果棍應該升150點?

上

熊軍 準備入平熊數錢

係咩

引人入平熊，上

今日又彈上彈落

上證-2.53, 表示未驚過, 降準+國家隊入場

熊軍等收錢 easy

今日好好玩

牛軍數錢

今日午市前大亂鬥畫出一幅心電圖

爺閪

72點 為乜呀過夜

急不及待好想玩玩了

牛熊軍都數錢

睇埋期貨先講啦

牛熊都數錢
好亂 咁究竟升定跌

人仔又跌啦

09:23【馬駿：500億美元貿易戰對中國經濟影響有限 已基本被消化】中國人民銀行貨幣政策委員會委員、清華大學金融與發展研究中心主任馬駿6日對記者說，中美之間500億美元規模的貿易戰對中國經濟的影響有限。 馬駿說，５００億美元規模的貿易戰已經被市場討論了兩個多月，對經濟、行業和企業的影響基本上已經被消化，有些甚至被過度解讀了。6日中美貿易戰正式開打，未必會對資本市場和匯率有多大的影響。（新華社）

就算打仗都已經消化曬，牛軍必勝

牛軍又羸

咁照食格仔

林太呢

are you ready

Ready 做咩??

好興奮啊

上呀!

插！！

跌

阿爺轉綠燈
牛得

一定殺一殺284先, 冇得講

跌左4日
今日一定會升！

QQ係個最難玩既位開

趺!!

感謝大户不殺之恩

跌！熊軍

上呀

有得走好走, 一陣10點就殺

QQ已跪

一定係鳩吹, 消化咗啦

呢鋪真係買定離手, 同買大細無分別

不問價走左啦
大家都要小心！

彈上彈落撚晒狗

插硬, 都唔知你地叫咩

GD, 做得好好

牛軍大聲啲 聽唔到

爺閪發力直衝3000點啦

爺閪今日破2700

紅色

升呀垃圾

睇住隻買波size嘅熊由0.022跳上去0.034

我D熊
THX GOD

搏反彈既機會到啦，支持位281鐵底

大夫，捉實我

發發喇

爺閪冇brake

信唔信一惦28000就即刻衝返上去呀喇

直上289

劍指270

信，牛軍信念

ともに行く

好彩未反手，殺晒啲牛軍

Qq轉燈
又黎引熊

期-94

升呀

好chok

上證又跌，唔知跌左幾耐

就快到10年底位

唔敢入

淡友逃生門

快d上啊

上證食屎狗

上證柒到咁港女都唔跟 又有咩頂住

究竟升定跌

淡友太多，升

衝呀上證爆緊上去

上證轉燈

個市chok到...痴線

引熊引到出晒面

牛軍表示賺左6格驚到走左

期跌,熊跌,牛升

夾死熊軍

唔係引牛咩

外圍同美國市好
港女點會有事

尋日收市後抽得太高

要殺上去

一大棍

點會 都唔夠chok

Set琴日DH位入熊，入到就入，入唔到算~

入熊

引平熊，升

未喺時候

撚到變白痴

引和牛

方向已出

280鑽石能量底

上阿 牛仔!!!!

上證爆升

上lu終於

熊仔睇路啦，唔係打靶就無仇報

D牛早走左

大家睇會上到幾多？

殺隻咗瘦熊283, 到284

升個幾十點

QQ 391

熊軍走呀

入定少少熊 似引牛

走曬

熊死左立刻反手牛，殺晒班熊仔

殺完283熊就回啦 定d黎。。。。
差30點中槍

如果真係震熊，呢下就真係靚

其實升咩？
真係no news=good news?

似打交多D, 2邊都50:50, 所以唔上唔落

284 已走
-10k

無力那

door closed

其實真係唔知升乜架喎

美股？

上證升 未升囉

入左

跌太多反彈, 唔洗諗太多

牛完呢次反手put

合付預期地開打
所以升

12點就收關稅
我正股都清剩好少過weekend

正解

咁快啲入重牛啦

仆街琴晚入唔到q牛

贏國又贏,升升升

今日真係好chok

跌唔落

熊軍買定離手

牛軍ja ga
又吹到qq上400

呢啲尷尬位 唔知做乜好

日日都早上 升百幾點， 過完午市就跌返哂
日日重覆咁濟

等埋關稅先，免被夾

所有壞消息已反映，熊軍回頭是岸

升完嗱

升夠未

已買QQ 熊 @387

之後尾升又升返, super

追牛丫

咁快無野玩

又比大摩陰左

今日真係super

等你指示

冇方向
冇理由升 又冇理由跌
都係瞓覺算

上又上唔到落又落唔到

美國佬勁少少當幫忙OK?

ok

咁你不如直接玩美股啦

上證無力

同尋日好似
上證應該又會插

特價熊阿婆都識買

似跌唔落，282鐵底穿唔到

其實暫時同尋日都一樣

上證準時腳軟

睇個勢今日又升完 可以準備跌
日日一樣咁

硬係覺得今日會窄覆上落

利申：鳩嗡

日日都10:00無力

大家等咩
仲唔熊

10點先係真方向,之前個半個鐘係呃你入貨

圓扑扑巴打還好嗎

你問下呀爺 日日高開10點之後倒跌30

冇啦跌硬 人仔又插水

坐緊熊唔想走

巴打可以岩岩入市

唔準跌，同我上

買好近? 有走既理由咩

洗唔洗日日劇本一樣

大戶比晒位牛仔走,真係好,熊仔次次都係即死,無位走

想入熊了

但又升唔上

cls 冇左10 格 , 我隻牛

會唔會高追左牛

咁快又叫得熊一啦

可以慢慢入call

咁快轉燈

差D手多入左牛 ......

一陣升幾十又牛三

佢唔係暫時離咗場咩?

如果入左即冇左6格 .
好采即刻取消

坐緊遠熊，當正股玩

直上直落撚狗

...

呢句係咒語來

已加咗put

散戶牛熊周期

屌 入唔到熊

-6.65 呀爺收檔啦 一早入左重熊

28000萬鐵底
一惦就彈

好在早入左Q熊, 依家想加入唔到

一陣又抽返綠燈扮上返 大戶好仆街

今朝熊死完反手轉牛
轉眼間又坐了

無用啦，昨天跌到傻，港女無視咗，行相反

今日隨時收埋278堆牛

倉已開

爬格子好攰

仲諗住起碼都好假夾到12點
唔係咁快冇力嘛 未入夠熊

冇入到平熊

等撈底先

-10了 直播

呀爺加油。跌

差一格就入左格 唉 升左了

上證唔係穿2700啊, 又大彈架喇

完美跟足期指

好彩岩岩入左小小熊

唔理啦,再加注

引夠牛

熊軍勝利

過夜66909 食26格走左
好彩幾分鐘前走得到 唔係就冇肉食
好驚呢個市 點玩

差D 冇左15 格, 嚇死 !!

其實市場已經消化晒貿易戰消息
跌唔落
可以放心牛爆佢

一棍200點

你唔係又入左呀? 人夫

多謝呀爺 =食15格

隻284熊0.027追到0.035都入唔到放棄左
而家去到0.05

入完熊 即謙 4000蚊

太易玩了

各位，唔好灰心，應該會似尋日咁又夾返上去，唔好高追呀

same

係唔係呀

吊差一格入唔到隻285熊
富途兩手錢都唔俾我玩埋佢

呀爺快D賴幾舊屎

清好波
一齊加注牛佢老母

日日咁好開市入熊都唔識賺

有危就有機

等位入牛

期貨想穿280

屌止蝕咗隻熊 唉

呢個PO真係難分真與假

俾食好牌爺閪都唔識上

欄!!!!!!!!!

屌 搵唔到位入熊 望住隻熊升左20格

又有特價牛了 仲唔入？

牛得？

今日仲慢慢黎

日日都咁西 先彈後插

一high 爆就冇好野， d 好友呢

屌閪

就算夾返上去都係跌

布神 求指示

升左20格 搵唔到位

今日有乜理由斬熊
又唔係夾得多

唔聽人講, 我都話左跌架啦, 不過牛果邊人多..... 我收.....聲算,獨食啦

驚283打死隻熊走左

跌呀DLGH!!!

我斬Q咗28357

佢好似284

琴晚D 牛人呢?

剛才差點比上證FAKE 左....嚇撚死

其實大家都係散仔。。。
個個都睇得準就。。。

賣左 開市即重熊 唔會再俾人撚了

我283，心理唔得

琴日28000入坐到依家 終於坐得番

會唔會有人又高位追牛

2,718.93 -14.95 收檔啦

10點正式入場

講真, 而家睇就馬後炮啫, 但283, 284真係好危險, 冇理由唔斬, 最多入返遠啲

4000千呀 走左

完全唔明今日仲牛乜鬼

我自己284熊緊

好彩啱啱做緊野
唔係都止蝕左隻284熊

大户說好的夾呢？

啲熊升到啪啪聲

283死咗啦, 你走得靚架

隻吉利仲升緊 有排跌